有咩慘得過樣衰之餘

個名仲要好特別 個個都記得你
哦 XX呀？好醜樣果個呀嘛
一諗起就唔想再做人

加埋窮
其實呢度大部分會然都係咁

好似又係